甘多位，聽唔聽到啲雀仔又係到叫啦？

已經連續幾日都係呢個鐘數都未瞓

Same, 好累

啲雀好似做左鬧鐘，同我講係時候瞓教

Ching 點解依加仲唔瞓啊

剛剛起身，成日發惡夢

甘llm
吾系甘牙？

我都係